我想賣咗個高登acc俾啲五毛

自己袋返一千幾百 等早洩同啲五毛打飛機

小心個人資料

放心 個isp好耐之前 冇用hkbn好耐

邊撚個負評

念頭打消咗 佢條撚樣bam咗我

等出左official web用黎全面進場啦

俾佢bam咗